（逃出一線城市）李嘉誠拋售北京、上海、成都、大連資產

李嘉誠近一年拋售北京、上海、成都、大連商業不動產，總計套現618億元人民幣。（圖片來源／推特）

誠哥通常都行先一兩年
咁係唔係睇中國 2022 年全面仆街?

In誠哥 we trust

唔走一陣畀人回血劍點算

支爆

大陸樓價要爆了？

應該係乜都爆

618億人民幣，點樣搬出去外國?

如果係計中環中心應該係睇早3~5年
應該唔會神仙到知道有反送中同武肺加速

佢哋話起公屋啦，好似香港8萬5咁？爆破不是夢！

點解前幾年走晒資重有六百幾億野要賣

誠哥已犯國安法

碎銀黎 ga?dllm

誠哥真係勁 永遠係出事前走佬

會唔會睇準英國脫歐，港人移民潮，加大投資英國??

別讓誠哥跑了

唔洗2022年啦 下年食草都似

香港正式步入一國一制 資金放外國安全d 不動產走先

人地人早重注英國

麻煩剔除香港

搞公屋d樓邊個買

工聯會講到明李嘉誠係 曱甴王
難保佢有份支援

大笨象轉身不嬲係慢 要走得到一定係提早開始走
佢咁多資產 想走得晒一定係慢慢賣走
到爆果陣就無得走

唔好畀佢走

武漢喺香港上面

反送中誠哥應該係預視到，只係遲早問題，武肺就真突發

人民幣，共產黨唔會比你走錢

一線都唔留嘅話，真係完全放棄

報得出黎 應該已經回左

唔使預視到，你知邊面大勢已去，有冇武肺都冇分別，爆唔爆遲早嘅事

正如你架車keep住久唔久響engine燈，最後上大斜跪低咗。有冇大斜你架車都遲早打柴

緊係親重有水份放賣，如果唔係邊有人接火棒

依家仲走到咩

你國家領導人咁樣治國，醒少少既商人走到都走啦，你估大6班地產佬唔想走咩，走唔到咋

但係zhina仲有人夠錢接佢貨咩？

別讓李嘉誠跑了

恆大：7折

$46蚊座左30000股一仔

早兩日有線中國組先講今年有三百幾間地產商破產，北京都勁多爛尾樓

習大大一上台佢已經沽貨
沽極都仲有

誠哥走得快
肯定有古怪

佢賣完中環中心
商廈即刻仆直
真係好癲
誠哥

香港見到689
大陸見到習大大
唔走就奇

係... 賣咗都搬唔走，希望佢有門路

但依家中國邊有人買得起

早十年前已經去左英國啦

打仗唔走?印印開波了

跟誠哥搵食最穩陣
齊齊過英國

你搬屋搬到最後都硬係會有D濕濕碎碎野剩返要處理啦

反而覺得誠哥近月蝕好多錢

反送中未必預計到
但係維尼極左路線, 報復妒忌香港心態
盲都睇得出

推 【RTHK】旺角有疑似未成年少青遭魔警地上拖行及女童遭魔警非禮 - 分享自 LIHKG 討論區

九十幾歲都仲咁勁

x哥永遠走前人n步

好似急住全沽

1-2年?
不嬲都話係5-10年

跟！

套現左D錢點樣走番出黎？
內循環搞實業？

打飛機打到呢

別讓...

之前好似有新聞講過話習大大同李嘉誠有牙齒印

老實講我唔覺得佢走到
宜家呢個時勢大陸咁缺水 仲點會俾佢走六百幾億

最多俾佢內循環

加你老母大咩

到時會先收晒D人既私樓再起公屋, 買左私樓個D樓已拆仍要繼續供樓, 如果想擁有自己物業就要再買過, 党又可以永續收租, 內循環成功.

超一線走資城市

誠哥祝福，支那rip

Rip你老母，抵撚死呀。

你班連燈仔講嘢小心啲
祖國咁強大點會有事

每日搬住八萬蚊先

所以第一步應該係換做其他貨幣先

靠zoom 補番

朱鎔基個仔話有3億個單位冇人住，日後攞嚟作室内種植塲可解決糧食危機

大陸D樓市睇來好快 PK

搬到個孫都未搬完

有冇人有記錄誠哥到底有乜野輸過

佢同江澤民咁老死，佢的錢江澤民無份，如果係女江澤民都走，我諗雜總都留唔住。

618億對佢黎講咁撚少咪擺住係度想做乜都得啦洗乜搬走，起碼依家cash is king先

有 疫情輸好多，就破產
但落重注買zoom，而家賺返

誠哥好嘢

誠哥有同果班人接觸過，
知道佢地係乜料

所以可以提早行動。

宜家由住人變住鬼(真鬼城)
支那好似當祠堂咁賣, 炒到上萬蚊/m2

中環中心真心賣得靚

誠哥行得呢步 已經快人一步呢幾個月

誠哥佢家下走支那迫住都要接
支那唔接托唔撚住就快速爆
誠哥家下走實放撚支那血
到再後批支那無水接時果批就走唔撚倒

點都會留返啲喺度比人回吓血嘅
咪當唔見啲散銀

誠哥已預視得到支那亡國之日

即係佢一早就唔睇好香港囉

大陸緊果班就去哂北上廣深，香港勁果班就去英美澳日，無咁勁都去新加坡韓國，未來香港呢個城市的確無哂吸引力。

響往自由嘅人唔嚟，極權又只當係二等公民居地

跟李生走一定冇錯

不過都多謝中共，毁滅一個城市，造就咗一個民族，香港人

誠哥本身有料
英國佬先專登揀佢扶植
嗰個年代大把人揀 英國揀得誠哥 佢一定有過人之處

97之後係好係醜大家有眼睇，中間講大話係麻痺你香港人姐，回歸咁多年邊有得呃

其實習生喺過去四五年嚟
已經三番四次間接婉轉地提醒啲老百姓
個樓市會崩塌
如果政策上只係會慢速穩步將樓價下降
又何需要第一把手三番四次提醒老百姓
橫掂要推倒重來，包括埋香港
當要係長痛不如短痛

水尾嚟咋

希望誠哥套現再投資英國

誠仔唔係一早分左家啦咩仲要理？

同埋 誠哥都比大陸呃過

重心一早走曬
依家留返係度既都係碎銀

普通人睇得出的話，人人都做到誠哥啦咁

央企接曬
啲錢任佢印點會無

誠哥做得既決定都唔會輸
通常過兩三年就會知佢點解之前要咁做

誠哥把口扮藍
但行動上...

誠仔每次動作都有預兆

加速大師既反應佢應該估計唔到

但反送中(本土主義)同病毒我諗佢真係預計到，只係遲早問題。年幾前好似係Bill Gates話過細菌，蚊係人類最大威脅，加上誠哥一早投資左落生物科技，有咁既遠見都唔奇

支那賤畜就死

中環中心完美甩身

其實可以唔駛放香港上去

誠哥俾哂指示

知道支那經濟下行已經好勁。武肺同反送中加大效果

經股票市場買晒港股

左手交右手

可行？

樓主求pin

突發香島中學同學因冩光時被校方打壓！

有外匯管制應該點先走到唔比人回竹廿

點會跌得落黎比我地食
比誠哥持續吸血就有份

識玩

誠哥早就係維尼在2012年上台之後,就已經實行中港撤資
佢和其團隊,一早已經睇穿哂維尼係想做第二個毛澤東

報得出黎都走左啦

英國脫歐 經濟差
呢個時候投入振興番個市場
到市場復蘇咪收成期

有錢人計長遠係咁玩
當年投資中國都係一樣

認同，中共話拎得到出中国當你贏！

弱弱一問 賣左哩幾百億人仔現金 點樣調走出支那？

中環中心嗰期啲人仲出雜誌笑佢，今次個個都跟佢

今鋪仆街了

誠哥其實只係匯豐渣打agent

咁反映左英國意思

同問

我都唔係好明 大陸應該唔會比呢啲人走得咁易

誠哥

又贏

咁大筆錢真係走到？

找換店得啦

本身自己係找換店..
好間單, 佢百佳, watson, 起樓 入貨錢, 用賣資產比就可以.. 好快就可以轉其他貨幣.

依加行緊糧票 離鎖國不遠
遲D變北韓唔賣走唔到

而家無論黃藍我都叫班有首期嘅人快啲去買樓，有樓嘅人士都唔好賣走等美國仆街，咁樣做先可以令到香港經濟進入地產無間地獄。

只要支那一行數碼人民幣，央行就會限制支那同香港人用港幣走資，HSBC都已經準備賣盤收歸國有，所以港幣淪為外匯券係肯定，大家唔好ff中共會放過香港，香港係佢哋眼中就係一隻螻蟻，只要限制港幣兌換，房地產即時凍過水，係無外資下就算你賣咗都只能夠收數碼人民幣，帶唔走又消費唔到，大家一齊做大富翁啦

有一team人幫佢諗啦

佢自己啲生意咪可以做到資產轉移

誠哥唔洗你擔心啦掛

我地馬後炮就梗係知大勢已去，但你睇下個班巨企全部坐曬艇
要放去以前長期keep住賺既model唔係咁易嫁

呢單新聞出左應該代表佢走晒

黃左點走

冇錯 係維尼上台佢信唔過

去倫敦建個李家城la
搵夠錢就移民 香港

誠哥真係好有遠見
呢幾年長和系股價表現都跑贏大市
1號仔股價係咁升,升到49蚊
1038仲勁坐緊38

誠誠眼看未來5年

而家外國開始唔俾誠哥買野

之前大仔澳洲買玩具俾人ban左

跌到仆wor

你諗到就做咗誠哥啦

粉紅：曱甴王退出中国 我們贏了
高層：唔撚好再講啦 割唔切

但佢𣎴斷買番長實股份

雖然唔知咩事

但跟誠哥實冇死

啊唔好意思
頭先手機掉轉咗睇
曲到圓

2021都死啦

換實物出口囉

好似話中國果邊係一個project開一間分公司

總計幾萬間

14年已經爆左次
係人都見到
係政府視而不見
大和解姐

含大負債突破2萬億人仔
資金鏈一斷

lm

誠哥無死錯人㗎

呢600億應該係誠哥走剩既散紙黎。。
早幾年d 大紙走哂啦

唔踩住隻獅子 點顯得隻自己威

好撚多人比匪語洗腦

班小粉紅準備笑誠哥
幾年後誠哥笑返全中國

誠哥有價好賣 大家睇路

無可能，大陸政策只准買不准賣
賣到都要交出一半利潤

人地用行政手段冰封2手市場，唔係點會有咁多收租佬

誠哥d 風起碼早一兩年
支爆來了

如果2012已經睇穿习匪真面目，咁誠哥根本就係先知

你使同佢擔心
股票贏返唔少 仲有而家唔斬倉以後連本都要捐埋比國家

遲左走就變數碼幣淨係可以係大劣用

襯未全面電子貨幣之前先跑🏃🏻

個仔比人綁架到要比錢計唔計？

誠哥走極都仲有

仲買樓是咪on9

信誠哥無死

一早就睇中

人地好多年前已經大幅度投資緊

早前已經批左可以起樓
英版太古城

算
不過其實係想問投資相關
同埋應該限定...18年以前既

補充：2018
點解要隔幾年係因為都要時間證明

賣完d錢點拎出外國？

金蟬脫殼

想知佢D錢點樣出境？

去英國發展太古城喎

個個榜都用股價計誠哥得300幾億美金身家，但係人地剩係近一年係大陸都走左接近一百億美金，根本堆財富排行榜嚴重低估誠哥副身家。。。

所以bitcoin狂升

係啦

係咪舊聞黎

係喎，佢點解會無諗過哩個問題

要走大把方法

誠哥其實不黃
一切睇利益

接貨個D已經仆哂街

誠哥拉攏下
柒婆都唔握手係幾時

唔好傻啦，打個比喻你就明。大陸係個賭場，叫你入去玩幾手，你誠哥攞住外幣(美元)諗住入去玩下，咁入得去玩，當然要換籌碼(人民幣)啦，誠哥手風順就係人都知，邊會輸呀，當誠哥贏夠咯，咪想走囉。既然要走，仲要你d籌碼垃圾黎把L咩，緊係攞d籌碼(人民幣)cash out返外幣(美元)啦。你除非想執7咗間賭場，唔係嘅話，人地攞住你間賭場嘅籌碼你就一定要換返外幣(美元)比人，如果你一唔換，之後就唔會有人咁L on9去一間贏咗錢都攞唔走嘅賭場！

你不如了解下支國國情先啦
唔洗賭場咁難明喎，你了解下點解會有撳錢黨出現啦

篇文咪話佢用加密貨幣走資

誠哥又一次身教你班燶閪喇
學唔到野真係無辦法

用bitcoin走600億咁癲

2024 滅亡

入完百佳貨比港豬買，錢已洗

內地入貨

租跌緊

以前李嘉誠上去胡溫都要必恭必敬
維尼完全無俾面佢老人家
誠誠一睇就心知不妙
講真人哋都係低學歷
但香港咁多年打滾
見識幾多
你個維尼熊同佢挽鞋都未夠班⋯⋯

你哋好白痴
佢係用香港上市公司全資持有內地資產
佢只需要賣香港個公司就可以

李家誠接盤啦喂

大檸樂

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以置頂？唔該曬

外資hold, d公司係香港/Cayman island register
直接賣外資公司
場外交收

誠哥一步，快人達到

我諗更主要嘅原因係 江嘉誠屬江派

但計少左光速主義

你見啲企業今年狂上市cap水就知咩事

正話Google 見到一篇咁樣嘅嘢

恒大而家財困

bitcoin

唔怪得bitcoin成日升

飯後幾杯孖精上腦！無聊一掃，有緣看到此PO。
小弟想說一傳說、一道聽塗說、全沒有根據之說法，聽說誠哥最初只是試水溫，此貨可賣可不賣。
但放風之後，竟引來各方慣常在無數刀口舔血、自命身手不凡之炒買英雄熱烈回應！哈哈哈！如此抬舉，又豈能不賣呢！

某晚諸朋狗友晚飯聚説起此役，飯後酒聊時，聚酒友鳩吹笑説：發財最緊要，（1）運氣，（2）運氣，（3）運氣加智慧，但要發大大大大大大n財，唯一要看個天鍾唔鍾意你！
而個天點解要鍾意你？就要問下你自己了。
一酒友突撲出：要個天鍾意你，不需皈依或聖洗或......諸如此類乜乜七七！只要：「不對他人懷惡意、不敵視他人」，終極是要造福人群，便能成！

我：屌！談何容易呢！連亞洲第一的POPO都做不到！（我只是說那黃金甲全天候裝備呀下！不是說訓練及管理質素），在坐我等蟻民又豈能辦呢！現只望賺夠兩個小錢自保！

我酒火到續怒屌！鳩吹！有冇實際啲㗎？錢在坐各不缺也！除我！錢搵錢最實際！求說清楚點！
此酒友：放下加五十分，放下再做，再加五十分！
？？？？？？？現場突一片死寂，鴉着無聲，諸酒友看此人像突然上身，青已淆！汗已標！即急速召司機各打道回府！
但鑒此友身份不敢得罪，小第仍留到最後........埋單，當晩能舆此酒友齊上齊落最後！希望能做到了所謂的「做了」吧。

梗係

推 共業 REDSTOP 網頁版出世啦 - 分享自 LIHKG 討論區

太多貨, 沽極都仲有

不過都沽得8899, 剩低果D走唔到都無計架